近月連登以口賤，品低作為招牌，是否90、00後港童入侵之故？

百思不得其解，量多而質低，不如改做小學雞狗叫論壇算吧

90後上網上左幾十年啦

關你閪事咩屌你老母

露底喇

支持樓主組返個道徳糾察隊

yes 當年吾應該改賭撚圖

以前高登都係口賤居多架啦

以前舊登開始就口賤架喇 你第一日上黎？

舊燈還舊燈，連登還連燈
你咁鐘意舊燈咪返去比熱普城信徒撚囉

人類就係咁，邊到都一樣

睇清楚標題
口賤到成堆口賤post 咩抵死個d 一個講 個個跟住講 好傻仔囉

正評左樓主
分析好獨到學到野

咁無法架wo
要自由就要要埋呢班小學雞

就好似我地都要包容你地班離地藍屍一樣

多數人轉過嚟都只係因為對高登嘅管理手法反感，而唔係討厭高登獨特文化。

高登口賤文化根本就同熱普城拉唔上咩關係

香港經濟日報有報道指高登討論區「每天有近6萬條新留言，8成含粗口、誹謗、人身攻擊及起底內容」，除了公開事主個人資料外，更「惡搞」他們的照片。[7]

前藝員暨專欄作家袁彌明在雜誌《號外》認為：「做大事的男人怎會在高登打東西，你上去就代表你真的不是做大事的」。之後她在自己的博客補充：「高登人的行為，就是一推(堆)諸事的人訴說諸事是非，討論著沒有take-away的討論，不是無聊費時是什麼」，並勸籲上高登的人空餘時不如多找朋友聯誼、做做運動和增值自己。[8]

香港青年智庫高級研究員趙善軒：「網絡憤青(甚至憤中或憤伯).....他們活躍於高登、香港人網、Facebook等地(「憤青在那裏活躍」不等於「在活躍那裏的都是憤青」)，口說公義，卻對不同意見施展惡毒的人身攻擊，亂扣帽子，大有「非我朋友，即我敵人」之勢。討論問題不愛提出理據，甚至沒有推論。有人說「香港難以在中共專權下達致真普選」，就把他為打為親共，連分析、評論和意見都分不清楚。當然，無名無性之網民，質素也不必講究。然而，香港的政治生態一旦為他們所主導，走向民粹主義，後果就不堪設想。 」[9]

商業電台叱咤903節目主持陳強：「幼稚園學生未成熟，沒能力控制自己......在校園中失禁，我們不會罵他，因為他還很小嘛。但那些在「高登討論區」中作惡的人都不讀幼稚園了，怎麼控制自己的能力還那麼差？他們在網上面跟人道理說不通，就想辨法欺凌人家，言語暴力、起底、改圖……將人家的心靈傷害到最深，要人家收口或者恐懼，明明是最下流的欺凌，大家不可能覺得沒所謂吧？他們中，不少人的智慧也真的只達幼稚園學生的水平。」[10]

專欄作家梁穎妍：「如果懂得利用環境去找到屬於自己和讓自己生存得有點與別不同的空間是叫罪過，那麼，那群一天到晚沉迷上「高登討論區」罵港女、中女的男人大可繼續賜予我們不只幾宗罪。反正，就像 Erica 說： 「做大事的男人怎會上高登打東西，你上去就代表你真的不是做大事的」。而我，則會形容這群男生，是只懂用腦袋來自瀆的可憐蟲。」[11]

原先仲以為熱普城先會口賤，乜本民青都係呀？原來都係一擔擔快d返去投入熱普城班青山派懷抱啦

本土派分裂之前，高登一直都係咁口賤㗎啦

上面轉貼堆評價裡面，將「高登」改返做「連登」，大多數都合理㗎喎，你認為唔似咩？

90後都叫港童
1999年出世嘅，今年都18啦

香港有人唔口賤既咩？

以前高登，口賤得黎會感受到愛，依家，小學雞不斷挑戰道德高地，甚至連道德低地都挑戰埋，佢地覺得冇道德，冇品，冇口德，就得到最大既成就感同喜悅，但旁觀者清，明眼人一眼睇穿只不過係小學雞搞屎棍，懶係衝擊左膠，亂鳩黎既風氣，毫無建樹，明顯地，連登欠缺明燈做KOL，我係第一人選。

網絡青山 2.0

呢啲咪叫青出於藍